咩係成熟？

我女朋友話我好幼稚，俾唔到安全感佢

想一巴 車埋去

大概就係，情緒好穩定
處變不驚

小姐要幾成熟

一個字 錢

俾多d 家用條女就覺得你好成熟好charm

佢大我兩年，我仲讀緊書，佢話唔想等到我出來做野，佢都27，28， 話唔想幫下一女仔教男朋友，

我話我會努力，佢就話prove then， 點prove 啊大佬，最少都俾d時間我啊

well done

腸仔生食先好食，要唔要試下

70歲有錢佬=成熟（成功的例子：李+x)
70歲窮撚=廢老

哇個background 同我當年一模一樣
應該係想你Show到俾佢睇你有結婚計劃

當年？ 巴打最後同你女朋友散左？

佢要多 d安全感即係而家不安
不安通常都係錢銀或者女人
你揾多 d錢，揾少 d其他女人
就會有安全感。

Yes

當你發現身邊人都會倚靠你
你就係成熟嘅人

其實佢出左黎做野識到 d成熟嘅人覺得幾 charm, 所以都想你好似佢地咁 charm

冇㗎，好睇佢愛你的程度黎決定等唔等到你變得成熟，你好被動，都冇計

係佢又好，之後揾過個都好，努力 d 讀書揾份好工，係你唯一可以做到的事。

依排成日嘈，乜都睇我唔順眼，話好攰，我覺得如果佢都唔珍惜，我都唔會求佢，分手算

我就係有心理準備，所以改埋名 安慰自己

呀，想問點改名

我21 仲讀緊asso

呢條感情路註定難行，就算你出左黎做野咁又如何。

上星期女朋友話我太幼稚，唔夠成熟，同我分手，今日佢已經有新仔，其實呢啲只不過係佢玩厭左你，要搵新玩具既藉口

尊重 有內涵 有自己觀點
識同人相處

可能你女朋友27 28歲想有個穩定既結婚對象姐
女人到三十就開始急結婚啦嘛

呢個年代，成熟同有錢掛左鉤，最少結婚前係

佢依加先得23 ..咁快諗結婚？

我都係咁諗，上個禮拜有男性朋友送佢返屋企

有錢=成熟

得21，睇唔出可以有幾成熟
唔係話歧視你咁嘅年齡，有幾多個21行咗好多路？人生歷練豐富？

拍拖就諗結婚架啦，最多係時間問題
唔諗結婚搵sp 算啦
就係依家有時間諗定幾年後
你show到有計劃，儲錢，plan 下入邊行，做research咁
買唔買樓都唔係重點，諗下住邊，跟屋企，自己租，你得閒同佢討論下咁
講得有文有路，咁啲女就覺得有計劃架喇
做唔做就另一回事啦

有種成熟 名叫墜落凡塵

發生咩事可以依賴你 心靈上都得
假如你女朋友遇到個比你成熟又會照顧佢既人 只會比較之下覺得你唔夠成熟
利申 同ex分手都係因為覺得唔成熟 分手到宜家都係單身

做到佢咁

成熟既人永遠都會覺得自己唔夠成熟

我都想佢依賴我，佢唔知邊到有殺蟲水買，都唔問我，佢叫佢個fd 幫佢買。

證明你係佢眼中係幾唔可靠

成熟係 有計劃，有自己想法
清楚知道自己係做緊乜
有目的，有方向
情緒穩定，唔會亂發脾氣
應變能力高

你自己睇下你中幾多樣
成熟唔一定係有錢
有錢只係煩少樣野

你有計劃有目標都唔會窮得去邊
所以人地先肯陪你捱

佢話我同老母住，咩都唔識

基本上 冇樣中， 佢肯同我依d A0 毒撚一齊 已經係奇蹟

咁所以
人地無話錯你
你的確係唔夠成熟，係幼稚

問題係
咁點改好

我覺得要d時間改都要掛，plan 好之後點... 我同佢講俾d時間我，佢就話憑d咩可以相信我....我問佢係唔係想分，佢又話唔想。

列出有咩需要改善
俾個計劃佢
點樣去搵資料，點樣去改善心態行為
睇書 YouTube 學習
分析其他人成熟背後既想法
將以上所有野講哂俾佢知

巴打 你講d野幾有幫助

巴打最後過唔過到呢關？

依家仲拍緊拖